Twitter戰線好多印度盟軍

好感動

搞到我想去重慶大廈食咖喱多謝佢地

印度: 我地有13億

有冇LINK

出軍

俾幾條link黎

[更新版]到底大家撐唔撐港台

#WHOLiedPeopleDied
#ChinaLiedPeopleDied
#ChineseVirus

我爭d以為你係思覺脫

Push

印度、越南盟軍真係CLS架

最撚強嘅種族係
香港人、台灣人、越南人、印度人
靠班西人就死得
左膠數量壓倒性地多

亞洲國家普遍少比左癌入侵
識政治現實多d

大力connect印度佬

開始有藍絲玩Twitter

用圖留言 簡單易明

聽講印度人全民都係it撚黎

支那第一次唔夠人多人嘅感覺係點
成日鍾意用人海戰術蝦鳩人啊那
網戰connect印度，軍事connect美帝

Twitter多唔多 日/韓人?

乜事

日本人多數用twitter

減去英文都唔識嘅廢老少一半人啦
而且點同印度佬玩

普遍日本人靠唔撚得住
佢地唔點理政治
平子小姐咁嘅人好少數

印度人仲要有英文底，it又唔弱，呢排lockdown個個响屋企即刻多咗一大班盟軍

push

網軍方面支那人係印度佬面前只係垃圾

可能又要搵普京senpai幫手

係

共狗一向只係贏人多

印度人俾人禁足21日
大把時間撚狗

點解突然會有盟軍？

之前仲有三毛話connect佢地無用

朋友

環球時報撩交打，無端端走去笑鳩印度
而家搞到WHO同痰德菜都俾印度人圍屌緊

行動post 推！

印度好撚多人。可以同十三億蝗一戰

印度programme 佬，1打100

拉埋韓國佬啦
講網上批判夠狠韓國網民敢認第二，冇人敢認第一
希望小粉紅夠僵就辣慶埋韓國佬就好睇

鄰近支那既國家點會唔知支那係世界毒瘤

南亞手足

其實係因為全部都係受害者

人頭戰唯一唔輸支國嘅人
加上唔駛翻牆

想比印度佬姦

日本yahoo
Twitter
猶如藍絲集中地

就係呢條粉腸

my indian friend
呢個tweet屌到WHO啪啪聲

其實越南人文化同埋種族係比中國人接近我哋
可惜同樣受共產主義影響

印度個分分鐘多過支那

大家做野

Connected!!!

連世界第一既utuber都鬥唔過

推

見證連登仔同印度佬Connect嘅歷史時刻

恆河聖水滅蝗蟲

補link：

仲要唔洗翻牆
Subscribe超越pewdiepie嘅威力

印度都有13億

indian it

仲要支那唔敢搞鳩印度，印度嗰頭攞完錢轉頭屌鳩佢，維尼都冇出過聲。

等睇印度人排華趕晒啲支那人走，又抗議支那到訪。

記得之前T Series同pewdiepie 之爭
印度網軍

好奇發生咗咩事印度突然加入戰團

我開始信預言話印度取代支那 2030 果時

之後會唔會有機會 bin c ?

1億訂閱

駁唔到

真

多係多但又唔使吹到壓倒性
如果係壓倒性侵侵就做唔到總統
左膠講嘢大聲同鍾意上網啫

等佢真係中

最近睇地圖先發現原來印度細過中國咁多 唔怪得之差唔多人口但係印度迫咁鬼多

真係好多睇極都係佢哋

印度都有核武
中共淨係識玩人海，印度又係人多

補source
何止奶袋底，袋底泥都啜埋呀屌

印度不嬲唔like中国
邊界問題
而且前幾日 環球柒報笑鳩印度佬差佬唔文明
加上印度封城 就assemble

好大機會

孟加拉都好癲

好撚好笑
班藍屍同埋小粉紅成撚日鬧完nmsl人哋屌返佢哋後
佢哋就用中文鬧番啲外國人
係真係唔識英文 唔係扮㗎喎

人地叫平野鈴子呀

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

見到呢個笑死

真係好多人 1個小粉紅comment完10個印度人comment 推到小粉紅個comment 唔見左

打緊嗰陣都識到個印度手足仲會問我香港示威啲野

本身印度人唔洗翻牆又多人識英文已經吊打小粉紅

錯。係因為印度條數係真

仲成日理解錯，d reply九唔搭八得佢地自己明

係，好多印度人講野有骨

愈近中國愈知中國d仆街野

老老實實以前真係冇乜用，而家係燒埋佢地先會理

反共四國

點解冇南韓同日本架

真
前幾日喺Twitter 文宣,發現勁多都係印度人
係咁講Chinese virus
大家快啲做多啲文宣 畀全世界知咩事啦

痴得近支那係特別睇佢唔順眼

不嬲都係要盡量connect
除左
1護旗手
2百萬藍屍
3 三萬大軍

之前有個post 印度警察對付果d亂出街既人 兜巴車埋去

同埋日本人就算理都只會理國內既事
外國對佢哋嚟講太遙遠
真係有留意香港場運動既真係少數
不過都可以follow下佢哋幫手spread

繼續入去留言

煮返個印度撈面加盟

印度人玩網戰世界第一
人又多 又識英文 又中意上網

日本人唔撚理現實

真 好多印度人like我comment

韓國人呢?

東突厥同吐蕃佔唔少位

反共者聯盟

正解

taiwan網軍 印度藉

我反而覺得係印度條數少過實際數字 之前有睇新聞講過話佢哋人口太多管理架構鬆散所以人口普查好多人都冇計到

睇到T series 訂閱第一就知印度人嘅人海戰術有幾屈

平野小姐真係又有心又出力

計電話號碼果陣係真
鬥人多果陣就係假

一 齊幫手

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

印度人口要過大陸只係時間問題
其實應該有15億
幾年前先仲係10億
再早啲果陣先7-8億
其實上得好快

你up乜呀

咁支那有幾多人口？

用支那官方嘅birth rate 1.8 都篤唔到13億出嚟
電話係縱向比較，成個industry嘅巨頭少咗幾多註冊number
都唔知你嘈乜

即係大陸無14億人口
咁啲人去曬邊？

電話號碼實名登記，原來又係督數

等我獎勵下屋低個印傭

仲多過lihk仔

越南有ig有fb有prohub

唔係你想像中咁封閉

我block左佢

越南都好撚狼死
最勁係佢地識翻譯越南文做中文激到支那人扎扎跳

前有中越戰爭
後有排華示威
而家越南人好多都分得清支那人同華人分別
最正係２０１４年示威死既全部都係支那籍工頭

原來咁多人叫依個名

越南人唔少連支那人同台仔都分得出

咁多人一定需要好多土地啦 就俾半個中國佢啦

南韓ok
日本留返俾非常有心機教幼稚園同小學既人玩

good news

United we fight

幫大家提升士氣

一物治一物

connect 到印，美，可能為全球帶黎新景象

呢個真，好多印度人幫手

push
印度而家全民Work from home好得閒

唔好引蝻入室

多謝翻人地啦
仗搵多啲人打

好大程度係因為近接觸得多

關咩事，係咪on9架

印度一億網軍

最強網軍印度

日,韓,印,越,台灣,香港 組合成反中共聯盟 仲要全部喺中共周圍 應該都幾堅

我都覺 突然有印度人CLS follow埋

好撚正
好好玩

敵人既敵人就係朋友
況且同印度本身都講唔上係敵人

話說五毛都鬧我哋係越南賤種

On your left

我地咪小粉紅

佢一開口要幫手 二話不説

其實就一直都好多強國粉紅玩
識英文同唔識英文各有一半咁
專心d 應付班識英文嘅

有咖哩佬IT狗
完全唔驚支那豬開外掛

講咁多大家開左Twitter acct 未

我都係 初初以為係假膠
睇佢個twitter 就知係盟友

wfh咪做網軍

香港獨立後應該要同印度永久結盟

香印聯盟

抗共聯盟，香港，印度，台灣，越南

本身用發展中國家個朵R著數
老閪都作係14億人咁解
之前中移個post有人研究過話得8 9億左右

最勁係印度人都識英文

過埋今年,人口會超過支那

以前都有好多印尼人鬧東突厥集中營

印度最撚勁係冇防火牆
班支那仔搞一大輪野先翻到牆
靠海外個班小粉紅就算9數啦

思覺脫係五毛，不能跟樓主相比

on your left

印度真心人多勢眾又團結
浸都浸死啲五毛啦

一個印度佬打低左屹立咗咁多年嘅pewdiepie

Nsmlsb

快d撥火！全民Twitter
#ChinaLiedPeopleDied
#WHOLiedPeopleDied
任拎唔嬲，最緊要快d開ac撥火
圖都比晒你，唔係唔開啊？

#MakeChinaPay

返印度

我覺得韓國、香港、台灣、印度人係全世界最醒既疫症方面警覺性、政治敏角etc...

敏銳度

不過ig條831片
比人話不實

一場誤會，澄清咗啦，解返鎖

唔怪得啲印度人成日my friend my friend 咁

如果connect到印度
我地坐係度都贏

人口上可以同強國相比
雖然窮人比較多 但識英文比例高

好多印度人做IT

買包香印提子慶祝吓

佢哋就算講都係圍內講
見到英文佢哋都唔想睇啦

有無辦法connect埋日本人
奧運又推遲，又死咗個名人

世界聯合軍

印度人越南人表示我人生咁多時間，輕鬆玩死你WHO

印度 programmer 好堅揪 der。加油

笑L死

諗起大預言家話 印度會吞咗中國、美國負債

香印聯盟
you're a fxxking genius

咁又要計返中国所謂大之外，西藏新疆內蒙古嗰啲面積佔好大，人口佔好小
好似香港同新加坡咁，香港山多，坡仔平地多，感覺就差好遠

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

點解印度會幫手插隻共狗嘅
以為都係奶共多

拍住片食 同老細傾多D計 講下Twitter現況 問佢有咩想同本國既國民講

記住 攻心為上

又唔好鬆懈 大家都要盡力

推呀 各位手足唔好放棄

國際戰線依家先剛剛開始！

邊個名人？

志村健

好文共賞

我們希望十年後，當最後一位因暴動而判囚的同伴出獄時，亦有一群人支持他的人生。

可以上我地網站睇返我地寫嘅文了解我地理念
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：
線下文宣遍地開花計劃脈絡 重建社區文宣：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：

您的一分支持，
可幫助黃色經濟圈的發展、反送中運動的延續、及受刑抗爭者和流亡海外抗爭者的人生

#光復香港 #時代革命 #香港人加油 #香港 #香港人 #手兄 #兄弟爬山各自努力 #暴動 #文宣 #立法會

咁快過左身？

一班印度ai打低一個pewdiepie

link,唔係tag

我都係明明之前block左

根本冇攻擊力，越南？越南幾好丫

佢地係咁易都已經成萬個like

佢哋與全世界為敵架喎

印度實際人口大過統計人口係好有可能
中國實際人口少過統計人口亦都一樣有可能
(Google下就有好多文估中國作大人口)

不過另外，大家覺得中國國土咁大有可能係因為地圖繪畫技術
因為將圓畫成長方形，高緯度地區其實係放大左

大家都有英殖背景

唔少人英文底子好

平時都好傾 做網絡盟軍更加幫到手

有冇下期？

A

W

印度軍無處不在
仲要多數英文都吊打5毛
5毛最叻：你媽死了哩啲純粹侮辱人
完全駁唔到人就講哩啲 笑撚死

好搞笑 有次見到有個大陸人打英文
我係下面反駁佢
佢又無啦啦打翻殘體字
我同佢講唔識睇
佢又用翻英文叫我用translate
最後仲要有個勁random嘅鬼佬同佢講translate唔準

已sub

印度佬用埋831片黎reply

所有有預言未來印度會滅左中國

依家信啦

Twitter search #boycottchina 就會見到印度盟軍

應該有d印度人就唔小心用左831做中國抗疫既片，根住比人fc左個解釋係假，之後ig上星期六ban831片

中國之前係咁送野去巴基斯坦,又話咩老鐵,稱兄道弟,得罪曬印度人
咩佢地唔知依兩個是世仇咩
又取笑印度警察用棍打犯法出街嘅人

反共統一戰線

香港 台灣 印度 越南 韓國

Twitter同Facebook 啲越南人係有留意香港新聞 你講多謝佢地會覆 同埋真係識分我地同蝗唔同 我見佢地meme文宣圖好似都唔多中意共產黨

喺公海見印度人仲多過香港人 唉

好好奇
好似周圍都係用Twitter多
點解香港當年會跟美國玩FB

越南有份封殺屎為添

伊朗戰線comment好多人怒屌支那

著哂火

根本印度一直發展得好快
印度人英文平均又好過支那
同國際接軌無難度
係支那井底之蛙仲以為世界圍住自己轉

多謝解說

歐洲人都唔玩Twitter

俄羅斯有人計過
可能得七、八億
支共係特登吹大條數嚇鳩人

印度手足好撚有力

印度喎

咁印度有幾多億?

retweet

Retweet

當年香港收咗好多越南難民
你估當地越南難民真係會唔識分?

發條毛
語言唔統一 百鳩幾種方言
種姓制度低等人永冇出頭天
向上流動性咁低
哩啲國家點會成為真正強國

共同利益 合約盟友

佢地深入d 既體制 同文化 佢地既事邊插手到

唔止
仲有鄉村思想封閉
男女嚴重不平等添
你講嘅問題係有
但唔代表印度經濟上發展唔到
我講嘅發展純粹指經濟
印度已經係世上主要經濟體入面
成長得最快
剩係計經濟成長速度甚至超過支那
如果你講緊要印度變到北歐咁嘅人類宜居之地
就係第二件事喇
我都唔認為印度做到

仲要冇牆

好似話其實唔止，有d人冇户藉之類

越南好撚鍾意睇周星星 成龍 TVB

Tui

NAMASTE

其實印度Twitter 友都同一目標針對支那，佢哋英文又ok, 又肯tweet, 人口同支那有得揮，可聯成戰缐⋯⋯